羅志祥算唔算醒目仔？

當年一句「大家都是中國人，不用分那麼細」
做下戲 奶到班支那人出曬水
賺到夠先搞單時間管理多人運動
潛水一排 醞釀到依家最適合既時機
高調復出 買200箱台灣菠蘿表忠
班支那人又吹佢唔漲台灣人又原諒佢

台灣人真係大愛比著係香港佢一定翻唔到身

比佢翻身一定為害人間，唔知幾多處女死喺佢手

咁人地玩女（重要係大陸妹）
最多係奶共賺錢 又唔係賣台
而家表忠冇得賺大陸錢做咩唔原諒

陳奕訊唱完大外宣歌有咩後果？？？

浪子回頭
值得比機會
仲要佢拎賺藍既錢黎幫襯黃色圈